[Freed 車主入]點睇Freed Hybrid

1516緊Hybrid 版
唔知多唔多野整

好似同fit hybrid用緊同一個波箱？
壞波箱可以劏車

dual clutch

唔係cvt？

未改款GP3用CVT
改款GB7用dual clutch

如果係未改版CVT
冇乜力，又唔係慳到好多油

如果係新款DCT
好力，又慳油
但係個波箱一壞就劏得

如果cvt架車多唔多野整？
Hybrid 得水貨會唔會好易比人呃

有新款出，打新sienta

hybrid freed一定中伏，仲要中勁伏

呢架係水貨佬
用來比你中大伏的神車

廢到Honda都棄用
改款後應該轉eHEV

多謝咁多位大佬指點
最後買咗xv